2018-08-22 我愛白間美瑠

愛我老婆？

呢度冇你老婆

me2